
# Flava


Круто) особенно отображение ошибок)

`sosial` - опечатка)

У тебя нету блока `submit`, наверное должно быть `form__button`
```html
<button type='submit' class="submit__button submit__button--subcribe button">Subscribe</button>

```

Немного разбросана стилизация модификатора и элемента по разным файлам

стили `contacts-info__value` живут в _contacts-info.sass

стилизация модификатора `contacts-info__value--togo` в _sosial.sass

Нужно все держать в одном месте(может ИМХО)
